大家會唔會支持解放軍清算黑警？

眾所鳩知，黑警已經係一班自我膨脹到極既低等生物，醫護，消防，法官，到一哥，今日甚至連張建宗都唔放在眼內，之前傳解放軍入香港維持治安，咁我呢d良好市民梗係係屋企避免危險啦解放軍一入黎我諗第一件事就即刻會take over警隊，始終有三萬人有炮喎，對於提倡槍桿子裏出政權既共產黨當然不能接受啦，到時黑警只會係跑腿，幫人斟茶遞水，號稱精英既飛虎隊要叫d老解散仔做長官比禮，老婆除時要比人享用都冇得出聲，我最期待既畫面終於出現mom post狗，呢個就係你地既結局係咪好興奮呢